[泰拳jj]巴絲們心目中香港各級別拳王？

本身打咗泰拳幾年 平時都有留意開泰拳比賽 但有時有啲拳手又因各種原因對唔到 咁所以有時就諗究竟同磅數邊個勁啲
希望各巴絲指教
心目中:
48kg 姚達輝 (爆炸力強 多變)
51kg (簡唔落手 各有各優點)
54kg 廖憲宗 (蟬聯兩年a組)
57kg 胡嘉浩 (善用距離)
60kg 吳景聰 (打法全面)
63.5kg 張冠東 (冷靜 睇準黎打)
重磅冇留意

1

有何高見？